====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' objectif : essayer de la projeter dans un futur en s ' appuyant sur son identité , son état présent , son passé , pour trouver la matrice de son évolution .
Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

